認真問！先達有冇邊間舖整機好 信譽好

有部iphone5 拎過去Apple話底板壞咗
我又咁啱stuck 咗起recovery mode
插落電腦iTunes顯示 error code (2015)
我抵撚死冇backup
想問拎去有冇得整同救返啲相

Apple介紹我去一間on track 睇下有冇得拎返相
但報過價要四五千蚊。。。

求解答

咪去先達啦

揾先達mk妹嗰間
整唔好都有波睇下

你同問森林入面
邊隻獅子唔食人有咩分別

行過門口已經偷左你塊底板
行入去個MON 都冇埋

呢D 咁既鬼地方咪撚去啦

我塊底板壞咗 mon又爆 偷完佢有咩著數
利申：對電子野唔係好認識

哩間問吓丫，換過幾次電，個老細幾好

冇

1Q how much？

感謝你！！

不過哩間係灣仔

iPhone5同森林入面嘅爛肉一樣
獅子仲點會食

而家可能維修價仲貴過部機價

我個case一千蚊有冇得諗

上網睇5s 64gb 值170 你自己諗下整唔整

主板壞一定最貴

整主板個價位係點
咁買部二手 將佢正常零件擺返落我壞個部
行唔行得通

正常運行到 得果兩三百 應該都幾難有人放

仲有你不如直接用收返黎果部 點解仲要整咁多野

你要去雞竇搵處女？

最主要想攞返啲相
有個以前好close既朋友走咗
得嗰部電話有同佢既相 唯一回憶黎架

2樓轉角位呀叔

如果淨係想部機正常用得翻換主板就得，睇支那網iphone 5主板100蚊左右，連工包料既話應該唔過五百既

不過如果係要埋舊data既話，要係你舊底板起個舊storage放去新底板到，依部要有專業工具去裝拆，仲要有software去令新底板認你舊storage，依步其實同人地擴storage做法有啲類似 ，支那網做依步iphone 6做緊 $500人仔，係香港我估要翻個double，我諗埋單應該千五走唔甩

樓主好似話最想要翻啲相，不如問吓有無得淨救相唔洗整好過

黃絲狗去黃店啦，吊你老母

你呢啲人就係正宗支那狗 口講間倒米有幾好
apple呢樣嗰樣有幾差 其實心裡面就好撚迷apple
啊，Steve job真是個天才！你一定係咁諗
你同你老母就真係陰鳩公啦
做人做到咁 咁少事都要背住自己良心講野
我覺得你真係好撚可憐

你啲咁嘅人點死先最靚
冚頭埋牆死最靚 ，最啱你